[學生妹] 好心你地著好啲先返黎上堂

著件背心就返學，一黎又容易冷親，二黎又影響其他人專心聽書，都唔知有咩居心

咁你又跟蹤人？

圖都冇張

你有十秒

樓主老母！預備……

咁岩放學順路

圖呢

葡萄？

關你鬼事呀、死青L

樓豬個名

9

8

好心你up好圖先開post啦

不孝子
屌你老母

點影啊

咁都要報驚

7